【開學安排】楊潤雄呼籲家長及學生進行檢測 若疫情持續改善考慮恢復全日課堂

【開學安排】楊潤雄呼籲家長及學生進行檢測 若疫情持續改善考慮恢復全日課堂

疫情未穩定，半日面授都未復到，復全日？焗腸係咪要整死全港學生再搞第四波

學生：我都唔想返學

Sale埋家長學生

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

而家焗腸唔夠數要交數 咪出口術

成撚日用野威脅市民就範
香港政府

可以復課但就係唔比選舉

我自己去驗唔撚得?
一定俾dna個屎眼實驗室???

政府乜撚野"你唔全民檢疫，就唔可以xxxxx " 全部都係假命題

末路政權倒台到時去邊度讀書都得喇使撚問過你隻共狗